湖北人憤怒了

公安:好野, 又可以換車了

暴徒曱甴 支持公安嚴正執法開實彈鎮壓

source?

官逼民反

沒有我们新冠人，你们湖北人早就饿死了

唔識up條片上黎 有幾條片

片呢？

咩事先 幾時發生

第一張相好有動感

有冇time snap？

美國一早開左槍

笑L死

收美國錢

湖北廢青暴徒收左美國佬搞事
好暴力好血腥
支持公安 嚴正執法
快D開槍鎮壓

真係反政府先講啦

收左外國錢 支持公安殺嗎佢地

「每個人被 迫得發出 最後的吼～聲」

推

香港：黑警死全家

收錢搞事 老鼠暴徒

湖北琦憤怒了

sd比大紀元好過啦

聽日咪又係冇事

係新冠人

收美國佬錢搞事

【借位】簽名啦喂

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus

本來豐田
依家冇錢要用比亞迪

咩原因

香港黑警好似唔會比人埋警車身

公安搵隻鬼帶頭俾小朋友玩下玩具車
聽日要聽返話

比着喺香港，一早開咗槍

咩事

有啲鄉鎮 啲公安裝備 係啲外資廠商包辦

因咩事?

反了反了

暴民？
非也
沒有暴政

湖北人係甴曱，不尊重習總

次次都係推車

大家抽水抽乾晒

新冠國媒體: 沒事兒，熱心湖北市民幫忙把警車扶正

香港人都做唔到嘅

連登軍師: 大圍捕呀, 送頭呀, 快D 走呀, 返屋企食黃店抗爭呀

真
次次都話輸出革命

暴徒
死曱甴

Do you have source?

湖北人站起來，反抗

我支持湖北警察 你們可以打我了

末必，中共現非常頭痛係好多其他省對湖北人嘅岐視，欺壓，就復工亦好多工厰亦對湖北人有特別條欵，限制，所以想淡化(武漢肺炎)

見工聽到湖北即刻收皮 歧視到呢

東南互歐

比著係香港一早開咗槍啦

GDP GOGOGO

武昌起義

你自己唔去？嗌人犧牲就輕鬆

初期黑警無咁癲果陣有試過幾次狗車落單
依家下下車隊咁出黎啦，點會埋到去

去邊度?
我好聽連登軍師講架, 食黃店, 投票, 就當自己抗爭, 每次準備出去發夢, 又見到連登軍師講: 送頭, 不了
我就立刻叫間黃店外賣, 當自己抗爭咗

暴徒

無事，聽日繼續愛國
對呢個國家嘅人無期望

你以為班湖北人勇武到警車都反到
事實上啲警車都唔足料

光復武漢，時代革命

好正呢句

瞓咗？

輸民意呀

輸出左啦,人地動手,香港人動口

諗起出埃及記，如果當年摩西聽民意就食屎

咁勇武 香港都未見到有狗車翻過

班人美國佬派黎搞事

舒暢

反中共？？？？
我淨係見到架車反了咋喎

暴徒 搞亂湖北 如果係美國開左實彈了

有線中國組有報導

係湖北同佢鄰近地區 公安先互毆
之後湖北某地區人為地方公安去報仇

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

支持湖北警察，你們可以打我了

全撚部暴徒

法拉利

咁撚暴力

我支持公安 你可以打我了

同場加映

鬥黃鬥紅鬥藍

push

湖北佬想過其他市
人地公安守住條界
唔比過

笑死

又收美國佬錢，成班廢青，搞亂個社會

反了反了？係咪想湖北獨立

湖北廢青收了美國人錢搞破壞

香港人：唔好呀，會失民意架

比人過界打仲要封住唔比人同佢報仇

湖北暴徒！

派香港最精銳既黑警上去打7你地！